邊個再叫人下年retake就block邊個

咪喺度發放負能量

retake啦樓主